幾時定死線？

乜我地策略唔係
> 和理非 >定死線> 勇武升級>？

唱咗咁耐歌 與其屌手足成日唱歌
不如定個死線？ 等大家都有個共識

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

要睇大遊行
但佢老味宜家唔敢批不反對
無不反對少好多人

死左好多次啦

乜我地策略唔係
> 和理非 >定死線> 勇武升級>？

早就已經唔係，乜死線都過撚晒，重講死線都只係笑話嚟
每日都要進化，唔使死抱住運動初期嘅行動模式

[行動]913全港和你慶中秋終極版!

今日咪死線